要運動行得遠不外乎四圍Connect

元朗一役，其實對香港人造成創傷同心理陰影
大家都好嬲，要殺入元朗報仇一樣，所以要光復。
換位思考下，其實元朗人仲慘，佢地住響度，仲供緊樓根本無得揀，就好似經歷完巴黎恐襲一樣，落街都驚有危險，唔敢返工返學，有風吹草動即變死城。

入去信息好簡單
1. 站出來支持元朗人走出恐襲陰霾
2. 林鄭詭計，百性受罪，不再是政治唔關你事
3. 對準政權，要政府回應訴求

燒村、拆祠堂我覺得係損人不利己
1. 白衫人收錢做野，由港九新界入去，換返衫就散，佢地都唔係住果頭
2. 原居民大部份搬晒出去，村入面好多租客同外面搬入去，佢地都係受害者。

我地入元朗係去拯救佢地，唔係拆佢間屋，咁佢地自然會企埋黎我地呢邊。

同埋要搞果班人梗係做卑鄙小子啦，同佢玩勇武咩，唔駛同佢縛拳架，響背後斷其衣食好過啦，舉報僭建、色情娛樂場所、非法農莊、BBQ場等等。
差佬唔做食環唔敢巡咪推上報囉，如果茶記老闆係白衫人，時不時有刀手出出入入，傳左出去我都唔夠膽幫襯啦。

推